班豬肉佬又傾掂數肯殺豬消毒嗱？

做生意包賺架？

下次告你地妨擾公眾

加咗錢